葵涌村 商場入面 綠防暴扯藍旗

推比多啲人留意

what happened

係咪戇鳩

商場都管埋？

白撚痴，室內非法集結，咪on9啦

做乜鳩

經過今日 殺警都唔係問題 ！

拉左個阿叔同細佬

咩事？？

Diu佢地唔係度又邊有咁多街坊呀

咩料呀

非法集結

巴打 講多啲

我都係睇tg谷

擺明街坊

岩岩走左5部又黎左3部警車

平時見有水馬係葵馥苑門囗，可能個度住左唔少狗仔狗女，所以誡備森嚴

唔知紀律部隊定狗宿舍

商場街市出面有堆白衫

咩都有

屌 又拉左人